【武漢肺炎】居青衣確診者倘證本地感染 顯示或出現本地廣泛傳播 (17:01)

新型冠狀病毒肺炎疫情蔓延，本港至今累積13宗確診個案中，情況嚴重者增至3人，留醫深切治療部（ICU）的患者增至兩人。衛生防護中心傳染病處主任張竹君今午（1日）表示，居於青衣的第12名確診病人不排除為本地個案，若證實同類個案愈來愈多，顯示新型冠狀病毒可能出現本地或廣泛傳播。

張竹君指出，雖然新型冠狀病毒潛伏期為14天，但一般情況下為一周。居於青衣的第12名確診病人在本月22日發病、出現咳嗽和氣促前的一周內都在香港，主要在附近街市或住所樓下活動；曾一同吃團年飯的家人和親戚亦無去過湖北的紀錄，顯示病人可能屬本地感染個案。

張竹君稱這代表本港社區內，可能已有病徵輕微、甚至無病徵的人在傳播病毒。她說，希望該病人的個案只是個別情況，但若出現愈來愈多同類個案，就代表新型冠狀病毒可能已出現本地或廣泛傳播，現時當局盡量把所有確診個案及他們的密切接觸者隔離，拖慢或阻止此情況發生。

補充返，佢第7-14天有離境去支那同澳門

青衣全面淪陷

只係遲早嘅問題

藍絲廢老死得最快

仲唔封關等佛誕呀?

葵青區

繼續一車車支那豬直送

屌，咁即刻上面帶來黎拉

Share

[青衣半導體公司] 收到sms未？

仲使咪返工

我住青衣

應該只係個別傳染個案

咁應該都係支那惹到。。。

青衣玩撚完

CP就向差果方面諗驚有本地社區感染，某程度上都想封關

收皮啦柒頭 維撚完穩未
穫穫都見你出黎維穩
洗唔洗我幫你recall返你既維穩相出黎

青衣特別多廢老

屌, 係咪賭場hi野咋

島上禁室培育

隔離青衣島，全港保平安！

睇返舊新聞

根據病人提供的資料，他去年12月30日至今年1月7日到訪廣東省順德，並於當地一診所求醫。他於1月10日至14日到訪澳門並即日往返。

可能一）講大話
可能二）有隱形人
可能三）潛伏期

唉 依家封都太遲 早又唔撚封

「應該」「可能」

屌青衣rip

1. 機會唔大，入境處一篤電腦就知出入境口岸同時間
2+3. 就最太可能，但CP就向壞方向諗

香港九龍新界無得避...
香港九龍新界無得避...
香港九龍新界無得避...

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護， 封關救港 #新聞

本港至今累積13宗確診個案中，情況嚴重者增至3人，留醫深切治療部（ICU）的患者增至兩人

公司係青衣

呢個真

青衣警署

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

兇手：林奠

係 舊既公屋村真係好多

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"

差萬幾渣快啲入去簽
簽完記得check email確認返

奶野，住得都近

希望青衣既爸打們平安

無口罩就小D出街
近排打個罩字都快左.

等香港人死撚曬佢都唔撚柒封

傀儡政權

80年代入去一路住到而家
點會少吖

封島

我唔明wor，佢前7-14 天返過大陸同澳門，會唔會未必香港感染

所以CP只話有機會香港社區感染，若果下一次無離境史，又無明顯同支那人接觸就100%係了

住青衣邊棟

我怕銀髮族咋

康美樓

Bless HK

康美，吳祥川旁

青衣死先係咪香港玩撚完 同格陵蘭俾人開波先差唔多

仲食埋團年飯 成家攬抄

屌你老母住長青呀

封島啦

係咪青華苑嗰單定係長康邨？

GG

住長康

我成日覺得自己中咗武廢

但係係完全零病徵果款

長康個單黎
青華個單確定唔係肺炎

要阻止啦！ 唔店 開始大爆發

長青相認

有隱形病患掛...

哇 病毒後發力好勁

呢個先係重點

青衣友

大陸成萬個都係個別感染添

點解

我會唔會已經中左招

青衣友

好驚

封島唔洗返工

推

屌，我住青衣架。青衣係廢老多啫，但仲有好多手足架，唔好封島呀

封青衣
封機場
封油庫

source?

根據病人提供的資料，他去年12月30日至今年1月7日到訪廣東省順德，並於當地一診所求醫。他於1月10日至14日到訪澳門並即日往返。

唔洗怕
好多人陪

其實封晒d廢佬得架啦
或者立法強制廢老戴口罩，不准吐痰都得
後生其實好多都好衞生

（青衣人, 家有浸口罩唔知為乜嘅70廢佬一個）

長安居民

唔係吳祥川旁邊

青衣有樣野好
一隔離就直接封島唔洗煩
封橋封MTR 搞掂

病毒已擴散

封青衣

黨鐵個OCC o係青衣城

青衣玩完

今鋪真係大撚鑊
住長青呢兩日已經覺得有啲唔舒服
又咳又噴鼻涕

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

人地都confirm左人傳人，係都要等到有本地人傳人先加強防控，屌咩

唔通在外地會人傳人，在香港就唔會？
D病毒識分自己在咩國家咩？

政府特登轉移視線，唔想人focus 佢曾經響倒數第二個禮拜去過大陸

油庫貨柜碼頭
控制所有戰略物資

嗯，你全家都一樣係